老實說，罷工這件事有用嗎

在今天問這條問題係有點潑緊冷水
但罷工根本唔影響高官，影響既只是民生。
民生差咗，商家市民賺少咗，你覺得佢地會向政府施壓？以港豬的邏輯，只會埋怨示威者搞事。
民生差咗，經濟數據差咗，你覺得高官會肉緊？你覺得高官會愛民如子？誰也知道不會。

不要說只罷工一天，就算罷工到好多天，對政府高官來說也不會覺得威脅到佢。

究竟有冇針對高官本人既活動架，我想join ar

比多次機會你再諗下

高官唔緊張, 就唔會有咁多新聞稿
黑警就唔會拍埋片

有用，樓主可以自己再諗下

Blocked。垃撚圾。

癱瘓到機場一定有用

商家佬唔會比壓力政府？
上個禮拜香港總商會出來單野呢？

今日返工者不得好死

無工返, 我點會交稅

順帶一提，如果去咗罷工但其實躲在家中打機，咁你只是在找藉口偷懶，出來做d有影響力既事啦

經過今日既事，好好反思一下先行動。

今日係街度周圍都一堆藍絲埋怨同黃絲鬧交。
都話班港豬唔識將矛頭對準政權，只識互相打鬧，高高在上既香港政府同中央政府不知幾爽